---
title: A Cerca
---

# ¿Quienes somos?
Somos un grupo de de personas concientes en divulgar informacion necesaria para el crecimiento personal de desarrollo personal. 

# El Equipo

## Mtr. Young-Suk Ahn Park
[https://youngsukahn.com/](https://youngsukahn.com/)

## Mtr. Hyeyon Kim
